今晚喺海旁救左個走失左嘅蝗仔

今晚同個知己喺海旁到飲下酒 陪佢放下狗
飲飲下見到有個𡃁仔一支公喺到行嚟行去（目測1-2歲）
附近見唔到有疑似佢父母嘅物體
我就問後面跑緊步嘅大媽係咪佢老母
佢笑笑口咁話唔係

我就乸埋手頭上飲緊嘅啤酒去搵個小朋友
諗住問下佢爸爸媽媽喺邊到
點知個𡃁仔唔理我係咁行
我就放低手上罐野抱起左佢
再叫隔離跑緊步個大媽報驚
Hold住個𡃁仔唔比佢亂走真係好撚難
仲要擔心會唔會整親佢
點知抱抱下佢用蝗語噏左幾句 媽媽

抱住佢𠴱陣隻蝗仔係咁打/踢鳩me
喊撚到我成件衫都係鼻涕口水
抱左廿鳩幾分鐘班黑驚仲未到
我就叫個知己報多次驚

等左陣個大媽電話響
原來係個黑驚打比佢叫我帶個𡃁仔過去100米左右嘅碼頭位置
本身我諗住拎起大媽個電話屌鳩個黑驚叫佢即刻過嚟
但因為我唔想再抱住個𡃁仔
我同個知己諗住行過去
行到一半 見到兩個黑驚（個𡃁仔係咁掙扎喊緊）

個兩個黑驚見到我就加快步速
突然再停步 兩隻手放左喺槍袋上面
我心諗做乜鳩
咁就同佢地講有個𡃁仔走失左
佢地就話原來係咁
跟住接手左個𡃁仔
個兩個黑驚就拉住個大媽登記資料同問話

黑驚後面仲有個管理員跟尾
原來隻蝗仔父母都搵過個實Q同報左驚
咁我就問個管理員佢父母係邊
我要過去屌鳩佢點做人老豆老母
佢就話佢地喺都有一段距離嘅公園到等緊（大概15分鐘步程）
我同個知己就拉返隻狗仔繼續聽歌飲酒

重點
知己

( Show Blocked User - 寶仙寺頂住仙 )

點解要講知己
fd唔得咩
搞到我錯晒重點

即係...?

掉佢落海啦 仲幫佢搵老母

日記嚟㗎？

知己知己
唔知點解放埋落一大段野果度就好唔順口

兩隻手放左喺槍袋上面
睇到呢句笑咗

你唔出聲 兩個黑驚射鳩你呀

知係蝗仔就算啦

蝗仔根本同猴子無兩樣

好心做越事

壞

大你老母媽呀

太長唔想睇

都係

我少撚左忽肉呀

唔得
fd還fd
知己還知己

應該係純分享

就算𠴱陣知道佢係蝗仔都唔忍心掉佢落海

都算係

我好撚順口喎

完全唔了解點解個傻鳩要咁做

仙子你個海旁唔係得個啊婆既咩 今日咁熱鬧既